「光復香港，時代革命」 英文點講

726機場集會係向各地遊客輸出反送中訊息嘅最佳時機 文宣口講又得 設計單張print出黎派都得
「光復香港，時代革命」點用英文表達會最好？

Can't translate, help pish

【英文正式出爐】「光復香港 時代革命」Hong Kong Restoration | Age of Revolution

this?

push

謝謝巴打

btw個post最底有comment話外媒譯做 liberate hong kong, revolution of our time